<resources>
    <string name="app_name">SafeSt.</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome!"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="sign_in">Sign in</string>
    <string name="email">Email*</string>
    <string name="password">Password*</string>
    <string name="sign_in_to_your_account">Sign in to your account</string>
    <string name="sign_up_instead">Sign up instead?</string>
    <string name="create_an_account">Create an account</string>
    <string name="first_name">First Name*</string>
    <string name="last_name">Last Name*</string>
    <string name="phone_number">Phone Number*</string>
    <string name="sign_up_password">Password*</string>
    <string name="repeat_password">Repeat Password*</string>
    <string name="sign_up_next">Sign Up</string>
    <string name="sign_in_instead">Sign in instead?</string>
    <string name="one_more_step">One more step…</string>
    <string name="add_users_as_your_trusted_contacts">add users as your trusted contacts</string>
    <string name="or">Or</string>
    <string name="phone_number_trusted_contact">Phone Number</string>
    <string name="continu">Continue</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_trusted_contacts">Trusted contacts</string>
    <string name="menu_history">History</string>
    <string name="logo">Logo</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_emergencies">Emergencies</string>
    <string name="kidnapping">Kidnapping</string>
    <string name="harassment">Harassment</string>
    <string name="fire">Fire</string>
    <string name="car_fault">Car Fault</string>
    <string name="title_activity_home">home</string>
    <string name="user_name">User Name</string>
    <string name="profile_picture">Profile picture</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="create_trip">Create Trip</string>
    <string name="trusted_contact">Trusted contacts</string>
    <string name="report_location">Report location</string>
    <string name="destination">destination</string>
    <string name="source">source</string>
    <string name="what_is_the_type_of_the_emergency">What is the type of the emergency?</string>
    <string name="choose_type_of_emergency">Choose type of emergency</string>
    <string name="report_details">Report details</string>
    <string name="submit_report">Submit Report</string>
    <string-array name="Emergencies">
        <item>Fire</item>
        <item>Harassment</item>
        <item>Car fault</item>
        <item>Accident</item>
        <item>Robbery</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="title_activity_report_location_map">ReportLocationMap</string>
    <string name="title_activity_create_trip">CreateTripActivity</string>
    <string name="this_is_the_timer">this is the timer</string>
    <string name="i_arrived">I arrived</string>
    <string name="extend_timer">Extend Timer</string>
    <string name="fire_emergency">Fire Emergency</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="timer_cancelled">Timer cancelled</string>
    <string name="timer_finished">Timer finished!</string>
    <string name="timer_stopped">Timer stopped</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="time">Time</string>
    <string name="please_confirm_you_arrived_to_your_destination">Please confirm you arrived to your destination?</string>
    <string name="danger">Danger</string>
    <string name="contact_email">Add Contact Email</string>
    <string name="contact_name">Contact Name</string>
    <string name="add">add</string>
    <string name="this_is_a_name">Name</string>
    <string name="this_is_email">Email</string>
    <string name="log_out">Log Out</string>
    <string name="no_extend_time">No, extend time</string>
    <string name="add_report">Add report</string>
    <string name="view_reports">View reports</string>
    <string name="location">Location</string>
    <string name="clear">Clear</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="fire_an_emergency_and_notify_your_trusted_contacts_instantly">Fire an Emergency and Notify Your Trusted Contacts Instantly!</string>
    <string name="robbery">Robbery</string>
    <string name="murder">Murder</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="trusted_contacts">Trusted Contacts</string>
    <string name="reports">Reports</string>
    <string name="confirm">Confirm</string>
    <string name="arrival_time">Arrival time:</string>
    <string name="walking">walking</string>
    <string name="paragraph1">الجرائم في الشارع المصري وأثرها على المجتمع تعاني مصر، مثل العديد من الدول، من ظاهرة الجرائم في الشوارع. تتنوع هذه الجرائم بين السرقات، والاعتداءات الجسدية، والنشل، وغيرها من الأعمال الإجرامية. تلك الجرائم لها تأثيرات سلبية على المجتمع المصري بشكل عام. أحد أبرز التأثيرات السلبية للجرائم في الشوارع هو انعكاسها على الأمن والاستقرار العام. تسبب الجرائم الشوارع في إحداث شعور بعدم الأمان بين أفراد المجتمع وقد تؤدي إلى تراجع الحركة الاقتصادية والاستثمارات. الأشخاص الذين يشعرون بعدم الأمان في الشوارع يترددون في الخروج والتنقل، وهذا يؤثر سلبًا على الحياة الاجتماعية والاقتصادية للمجتمع بشكل عام. علاوة على ذلك، تؤثر الجرائم في الشوارع على الصحة النفسية والعاطفية للأفراد. الخوف والتوتر الناجم عن التعرض لجرائم في الشوارع يمكن أن يؤثر على جودة حياتهم اليومية ويرفع مستوى القلق والتوتر الذي يمكن أن يؤثر على صحتهم العامة. قد يعيش الناس في حالة من الهلع والقلق المستمر، وهو ما ينعكس على نمط حياتهم وعلاقاتهم الاجتماعية. بالإضافة إلى ذلك، تتسبب الجرائم في الشوارع في تفشي ثقافة العنف والجريمة في المجتمع. قد يقلل الأفراد المتضررون من تلك الجرائم من مستوى الثقة والاحترام في المجتمع ويدفعهم إلى التصعيد والانتقام. هذا الدوران السلبي يؤثر على العلاقات الاجتماعية ويعزز دورة العنف والجريمة. لا يمكننا إغفال تأثير الجرائم في الشوارع على التنمية الاقتصادية والسياحة في مصر. تعد الأمن والاستقرار عاملًا رئيسيًا لجذب الاستثمارات والسياحة، وتأثير الجرائم يمكن أن يؤثر سلبًا على سمعة البلد والثقة في بيئتها الأمنية. قد يكون للجرائم في الشوارع تأثير سلبي على الاقتصاد المحلي وتدفق الاستثمارات وفرص العمل. من أجل التصدي لهذه التحديات، يجب أن تتعاون الحكومة والمجتمع المدني والأفراد معًا. يجب تعزيز قوى الأمن وتعزيز الرقابة وتوفير التدريب والمعدات اللازمة لرجال الشرطة. يجب أن تكون هناك حملات توعية للمجتمع حول أهمية الأمن وأثر الجرائم في الشوارع، وتشجيع الإبلاغ عن الجرائم والتعاون مع السلطات المختصة. بالإضافة إلى ذلك، يجب العمل على تحسين البنية التحتية والإضاءة في الشوارع وتعزيز أنظمة المراقبة والتكنولوجيا لمكافحة الجريمة. ينبغي تعزيز برامج تأهيل المجتمع وتوفير فرص التعليم والعمل للشباب كوسيلة للحد من الجريمة والبطالة. تعد مكافحة الجرائم في الشوارع تحديًا شاملاً يتطلب جهودًا مشتركة ومستدامة. من خلال تعزيز الأمن وتوعية المجتمع وتحسين الظروف المعيشية، يمكننا الحد من الجرائم وبناء مجتمع آمن ومزدهر في مصر.</string>
    <string name="paragraph2">طرق الحماية من الجرائم في الشارع المصري تواجه مصر، مثل العديد من الدول، تحديات جرائم الشوارع. لكن هناك خطوات يمكن اتخاذها لتعزيز الحماية الشخصية والوقاية من الجرائم في الشوارع المصرية. فيما يلي بعض الطرق التي يمكن اتباعها للحفاظ على سلامتك: 1. كن على دراية بمحيطك: قم بدراسة المناطق التي تنوي زيارتها وكن على دراية بأماكن الشوارع الآمنة والأماكن التي تحتاج إلى احتراس أكثر. تجنب التجول في المناطق المظلمة أو النائية بمفردك، وحاول البقاء في الأماكن التي تكون مأهولة بالناس. 2. تعزيز الوعي الشخصي: قم بتطوير وعيك الشخصي وفهم المخاطر المحتملة. كن حذرًا وانتبه لمحيطك، واحرص على حماية ممتلكاتك الشخصية، مثل الهاتف المحمول والمحفظة. تجنب استخدام هاتفك المحمول بشكل مكشوف في الأماكن العامة، حيث يمكن أن يجذب الانتباه المجرمين. 3. استخدام وسائل النقل الآمنة: اختر وسائل النقل الآمنة والموثوقة. قد يكون استخدام وسائل النقل العامة أو تطبيقات النقل التشاركي أفضل من السفر بمفردك، خاصة في المناطق التي ليست لك غير مألوفة. حافظ على جهات اتصال طوارئ مهمة في هاتفك المحمول. 4. تواصل مع الجهات الأمنية: في حالة المشاهدة أو التعرض لأي نشاط مشبوه أو جريمة، قم بالابلاغ على الفور للشرطة أو الجهات الأمنية المختصة. يساعد التعاون مع الجهات الأم نية على تعزيز الأمن والحد من انتشار الجرائم. 5. التعاون المجتمعي: تعاون مع جيرانك وأفراد المجتمع في الحفاظ على الأمن والسلامة. يمكن إنشاء برامج المراقبة الحيوية أو الانضمام إلى الجمعيات المحلية التي تعمل على تعزيز الأمان في الحي. تكون المشاركة النشطة في المجتمع فرصة للتبليغ عن الأنشطة المشبوهة وتوفير بيئة أكثر أمانًا للجميع. 6. تعزيز الإضاءة والأماكن العامة: يعتبر توفير إضاءة جيدة في الشوارع والأماكن العامة عاملاً هامًا في الحد من الجرائم. يجب العمل على تحسين الإضاءة في المناطق المظلمة والمشبوهة لتعزيز الرؤية والرصد. 7. الحفاظ على الهاتف المحمول والأموال بشكل آمن: قم بتأمين هاتفك المحمول وممتلكاتك الشخصية الأخرى بشكل جيد. احتفظ بالأموال والبطاقات الائتمانية في أماكن آمنة وتجنب عرضها بشكل علني. 8. التحصين المنزلي: قم باتخاذ التدابير اللازمة لتحصين منزلك. استخدم أنظمة الإنذار والأقفال الآمنة والإضاءة الخارجية المناسبة. يمكن أيضًا النقاش مع الجيران حول السلامة المنزلية ومشاركة المعلومات حول الأنشطة المشبوهة. تتطلب الحماية من الجرائم في الشارع المصري جهودًا مشتركة من الأفراد والمجتمع والسلطات المعنية. باتخاذ الاحتياطات اللازمة والعمل المشترك، يمكننا تحقيق بيئة أكثر أمانًا وحماية للجميع.</string>
    <string name="paragraph3">أهمية التكنولوجيا في الحد من الجرائم: دور تطبيقات الهاتف تعد التكنولوجيا من أهم الأدوات التي يمكن استخدامها في مكافحة الجرائم، وقد أظهرت تطورات التكنولوجيا في السنوات الأخيرة تأثيرًا إيجابيًا في تحسين الأمان وتقليل معدلات الجريمة. ومن بين التكنولوجيا المستخدمة، تطبيقات الهاتف المحمول تلعب دورًا حاسمًا في الحد من الجرائم وتعزيز الأمان. توفر تطبيقات الهاتف الذكي وسائل متعددة لتعزيز الأمان الشخصي والمجتمعي. فمن خلال هذه التطبيقات، يمكن للأفراد أن يطلعوا على المعلومات الأمنية ونصائح السلامة والتوجيهات المتعلقة بالمناطق الخطرة. كما يمكن استخدام هذه التطبيقات للإبلاغ عن الجرائم وتسجيلها مباشرة إلى السلطات المختصة، مما يساهم في زيادة سرعة استجابة الأجهزة الأمنية وتحسين عملية التوثيق والتحقيق. بالإضافة إلى ذلك، تتيح تطبيقات الهاتف المحمول تفعيل أنظمة التتبع والمراقبة الشخصية، حيث يمكن للأفراد إبلاغ أقاربهم وأصدقائهم عن مواقعهم الحالية ومشاركة تفاصيل الرحلات لزيادة الأمان. توفر هذه التقنية راحة البال وتعزز الشعور بالأمان للأفراد أثناء تنقلهم في الشوارع والأماكن العامة. علاوة على ذلك، تتيح تطبيقات الهاتف المحمول استخدام التقنيات الحديثة مثل الواقع المعزز والواقع الافتراضي لتوعية الناس بالمخاطر الأمنية وت عليهم في تعلم كيفية تفاديها والتصرف بشكل صحيح في حالات الطوارئ. يمكن أن تقدم هذه التقنيات محاكاة واقعية للمواقف الخطرة وتعليم الأفراد كيفية التعامل معها بطريقة فعالة وآمنة. تعد تطبيقات الهاتف المحمول أيضًا وسيلة قوية للتواصل والتنسيق بين المجتمع المحلي والسلطات الأمنية. من خلال هذه التطبيقات، يمكن للأفراد الإبلاغ عن الأنشطة المشبوهة والتحذيرات المبكرة وتبادل المعلومات الهامة بسرعة وفعالية. هذا التفاعل السريع يساهم في تعزيز التعاون بين المجتمع والسلطات ويعزز الجهود المشتركة للحد من الجرائم وتعزيز الأمان. بشكل عام، فإن تطبيقات الهاتف المحمول تعتبر أداة قوية في مكافحة الجرائم وتحسين الأمان في المجتمع. ومع استمرار تطور التكنولوجيا، يمكن توقع مزيد من التطورات والابتكارات في هذا المجال، مما يعزز القدرة على التصدي للجرائم وتحقيق مجتمع أكثر أمانًا واستقرارًا.</string>
    <string name="Paragraph4">بفضل التكنولوجيا وتطور التطبيقات الهاتفية، أصبحت وسائل الحماية من الجرائم أكثر فاعلية وسهولة. تطبيق (شارع آمن) هو مثال حي للأهمية الكبيرة للتكنولوجيا في الحد من الجرائم وتعزيز الأمان في المجتمعات، وخاصة تطبيقات الهاتف المحمول. عن طريق تطبيق الهاتف المحمول، يمكن للمستخدمين الحصول على وسيلة فورية للاتصال بالأمان وطلب المساعدة في حالات الطوارئ. لا يحتاجون إلى الانتظار أو البحث عن هواتف الطوارئ، بل يمكنهم ببساطة الضغط على زر أو قول كلمة أمان للحصول على المساعدة المطلوبة. بفضل خاصية تحديد الموقع الجغرافي، يمكن للتطبيق أن يرسل موقع المستخدم تلقائيًا إلى الجهات المعنية وفرق الطوارئ، مما يسرع عملية التدخل ويوفر وقتًا حيويًا في حالات الطوارئ. يتمكن المستخدمون أيضًا من تحديد جهات الاتصال الموثوقة التي سيتم إعلامها في حالة حدوث طارئ، مما يوفر طبقة إضافية من الحماية والدعم. تقنية التعرف على الأصوات تسهل عملية استدعاء المساعدة، حيث يمكن للتطبيق التعرف بدقة على صوت المستخدم واستجابة سريعة للكلمة الآمنة المحددة. هذا يزيد من كفاءة وسرعة استجابة النظام ويساعد في تحقيق الأمان الشخصي والجماعي. بالإضافة إلى ذلك، يتيح التطبيق للمستخدمين إمكانية الإبلاغ عن حوادث ومشكلات تشهدها المجتمعات عبر تحديد الموقع وكتابة وصف. هذه الميزة تعطي فرصة للمستخدمين للمشاركة في توفير المعلومات الحيوية للجميع. بفضل هذه التقارير، يمكن للتطبيق تحليل وتقييم مستوى الخطر في مناطق معينة وتلوينها على الخريطة وفقًا لذلك. هذا يعزز الوعي بالأماكن الخطرة ويساعد الآخرين على اتخاذ الحيطة اللازمة وتجنب المواقف الخطرة. يمكن القول بثقة إن التكنولوجيا وتطبيقات الهاتف المحمول لها دور حاسم في الحد من الجرائم وتعزيز الأمان في المجتمعات. من خلال تطبيق (شارع آمن)، يتم توفير آلية فعالة وسريعة لطلب المساعدة في حالات الطوارئ، وتوفير معلومات مهمة لتحسين الوعي الجماعي بالأماكن الخطرة. هذا يساهم في بناء بيئة أكثر أمانًا وحماية للمجتمع ككل.</string>
    <string name="delete">Delete</string>
    <string name="emailaddtrusted">Email</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="report">Report:</string>
    <string name="category">Category:</string>
    <string name="namereportitem">Name:</string>
    <string name="nextrecordvoice">Next</string>
    <string name="pagenumber">1/4</string>
    <string name="record">Record</string>
    <string name="locationcreatetrip">Location</string>
    <string name="clearcreatetrip">Clear</string>
    <string name="driving">Driving</string>
    <string name="d">D</string>
</resources>